其實係咪冇可能完全放低前度？

之前分手聽人講話時間一耐左佢就會慢慢消失係你腦海入邊
其實有冇人真係可以咁

雖然已經完全對佢冇咩感覺
但都係會耐唔耐諗起佢

唔會消失 但係唔會有特別感覺

會唔會有少少sad或者好憎佢嗰啲
可能真係要move on左或者識咗第二個先會冇咩感覺

可以話冇哂感覺 但出於人既好奇心都想睇下佢近況/相

利申：已block哂ex Ig/fb

其實係

打個丁 麻醉自己

係呀 一開始會有好勝心 想比較
我諗睇咩階段啦 岩岩分係無可能咁快放低
但時間耐左 走出傷痛 會發現佢都冇咩咁大不了
再遇到現任 就會覺得it’s just a shit
連諗都唔想諗起佢 就算見到都係陌路人lol

冇 初初分當然有啦

但係放低晒就冇lu

一齊左幾年，分開左幾年

而家好似普通朋友咁一啲感覺都冇

唔得
現任一亂發脾氣就會諗起前任好好

可能我現任係任何方面都係最好果個啦
我真係生活中都諗唔起ex既好
有時睇連登d post數臭ex/男朋友先會醒起

無第2個出現
無人去取代佢

點

耐起係正常
你讀大學都會諗番中學嘅時光
但唔代表你要讀多次中學啫

濛ching瀟洒到

同初戀分咗手十年
會間中諗起，不過都係好似普通朋友咁諗起，無乜特別

唔會消失 但會覺得曾經愛過 所以會有保留 係正常既